行動成功左既下一步

想知道如果行動成功左既下一步。
假設今日推倒左班狗既防線，之後會做D咩?
真心唔係太清楚，可能睇漏左好多POST
非3毛